Johnny depp公開左佢老婆床上屙屎張相

慎入

食撚左咩黎屙到咁既樣

周星馳有套咩戲又係屙落張床

cls

破左連登定理

呢個閪女人容到jd身敗名裂
希望佢早死早著

情聖

照屌 仲想瘋狂奶佢屎眼

閪女人

一路奶一路痾

D屎點解咁黑

條女真係痴撚線

On撚9

唔怪得zombieland要特登醜化ah

影到有D美感

有腸癌?

似掉返轉 johnny deep完美反cup喎

呢幾年jd幾慘俾個閪女人害到
俾佢屈家暴
Disney終止合作冇得再做captain
之後本身個套咩怪物與他們棲地又因為咁俾人踢左
近年仲要冇人敢再搵佢拍戲
依家反cup到都冇太大作用啦
JD呢幾年冇左既野點賠到俾佢

其實佢係咪全屋裝曬cam?
hidden cam?

自動沖落太平洋

不如你睇返成單案先啦
jd都唔係好野黎

又點樣唔係好野法呀？

怪獸與牠們的產地邊有俾人踢
羅琳出哂聲保佢啊

從來冇話jd係好仔
佢肯定有drinking problem 甚至有drug abuse
但問題係條女自己出軌
但又屈鳩jd 家暴之後搞到佢身敗名裂
事實係條女先係施暴者

荷里活有邊個唔吸毒

第3集Disney 俾緊壓力要棄用佢
依家係點仲未知

Warner bro 先岩

梅拉痾咁大舊屎

想食哂佢老婆啲屎

一齊啊喂

好想食amber屙出嚟嘅屎

點唔好法？

佢根本就唔知

隊得 coke 多

張相真係一睇就知係人屙，佢仲屈係隻狗屙
依條女個性格真係好有問題, 連狗都屈

報紙講咩佢咪信咩囉

你老母都唔係好野
冇context又係鳩up

一睇就知條女唔食菜

水行俠嗰陣明明好正常 係咪吸毒吸到失禁 ?

棄糟糠報應
後生靚女貪佢陣老人除咩
幾十歲人都唔撚化

標題與內文不附

我入嚟係睇Johnny Depp 老婆屙屎張相，屌入到嚟淨係得舊屎

唔屙篤屎喺床jd點肯離婚分身家呀
Aquaman 果時已分撚左錢啦

Holly shit

N年前佢喺Criminal Minds出現過
當時真係覺得佢靚到冇人有，做小角色浪費晒
點知係痴線嘅

人不可以貌相 咁撚閪都有既
法官大人 要求判處屌死佢

靚女唔屙屎
條女一定係豬閪

你唔屌我屌呀

原來分左錢 所以先正常
sor, 搞亂左個次序

直接講喇
鳩up 都講下例子

條女用個樣嚟搵食，
依家俾人知佢屙舊咁黑嘅屎真係仲慘過JD俾人爆家暴

女權撚：Johnny depp連老婆嘅屎都唔夠膽食，一定唔係真心愛佢

以後見親佢都會諗起舊屎...
同郭羨妮差唔多

好想嘔

狐妮荒山野嶺無廁所痾 就地解決都算啦

呢個係自己張床到痾 差好遠wo

肛交太多失禁

似

Diu

唔係痾係自己床
係痾係佢老公張床

俾條八婆老屈完再俾班女權撚攻擊佢，聽完啲fake news就當佢唔係好人？

jd真男人痾屎落自己張床都忍到

都好當下

都好爛下

上網無論ig fb碌碌下總會見到佢哋單新聞 都過咗咁耐 好似每隔一排都會有新嘢爆 兩個人嘅感情紛爭糾纏咁耐變咗人哋嘅花生料其實都唔容易

btw 未知呢單嘢之前覺得amber好靚
雖然依家都覺得好靚
但一捻到佢咁西咁痴線就真係覺得好遺和
生得咁靚心地唔好真係自貶身價

女權撚 ：jd都唔方好得去邊

講就講清楚啲啦柒頭

jd 都係因為自己出軌 貪人後生同左住個閪女人 拋棄正印 唉 某程度上都係自己揀

好似係個maid見到覺得好癲然後影低嘅

如果調番轉 女人拋棄男友之後同另一個一齊 就遇著個衰男人 就會個個鬧個女人抵死

兩個都仆街 打和

係咪撈m血

根本就係兩邊都有打人，依家齊齊玩七傷拳鬥數臭對方，律師收足幾年律師費賺到fatfat

隔住個mon 都覺得臭

點解舊屎咁齊口好似用刀切過咁既?

Blame the victim

淨係有幾個ex出黎講好說話，已經冇野好拗啦係咪阿…

無逼你個死道友食返d屎咪算係咁囉

究竟個腦裝乜先會係床屙屎

你識佢真人？
你點知佢正常

講你就講啦

你都痴鳩線

咪spin去拋唔拋棄前女友啦

依家係件臭閪鋪排好晒屈jd家暴 連條女個fd都出嚟騙屌柒條女虛偽呀

關jd有無搵咗件臭閪拋棄前女友咩事？

自己娶個垃圾老婆怪得邊個 都on9

我有一舊食剩嘅 你要？到付

難道你冇試過括約肌斬屎術?

Amber Heard話啲屎係佢隻狗唔舒服先痾落床
到底邊個真邊個假

但之前條女唔係公開佢hi野？成枱粉
咁搞法disney點都唔會再用佢啦

之前條女公開佢hi hard drugs
咁俾佢公開法
disney應該永不錄用

啲人仲照J
果然樣靚大哂

點仆街法？兩公婆開片好出奇？
唔好輕易比人轉移視線，而家最大問題係女方有計劃地扮受害者 搞到男方身敗名裂同埋分佢財產
如果單單一件事情就推翻佢整局陰謀，咁同當初depp發嬲片一出就判佢錯晒班人一樣咁愚昧

打官司搞到上法庭既野
你估一日兩日搞掂咩

積克船長比條女搞到咁 好慘

Jd仲要係真正畀人家暴個嗰
做情況係畀人家暴反畀人屈家暴
工又冇一堆 人氣又跌
張床畀人痾屎
都只係發下脾氣 扔下野
仲要戴綠帽
俾著我打到個老婆後悔自己出世啦
係我眼中佢絕世好男人啦

咪係 玩下咪算囉

不如你先係睇番成單案啦

其實毒品西方社會真係唔太care

Disney d高層可能日日返工就係hi野

好想食

Rdj夠吸過毒啦
比返jack sparrow我

唔係架
人地有分soft drugs hard drugs
soft即係大麻果啲就casual
jd食cocaine係hard drugs

當年係外國同鬼仔鬼妹吹水
其中一條友比較似香港band 3果種不良少女，出去浦開
佢口快快咁講左自己讀書年代有食drugs
大家即刻靜左
佢都feel到自己講錯野，即刻補番句話soft drugs姐

同埋美國保守人士係極多

唔係
人地有分soft drugs hard drugs
soft即係大麻果啲就casual
jd食cocaine係hard drugs

真係咁唔care女方就唔會爆料啦

雖然係閪女人，但係床上一定好撚淫功夫了得

仆街仔
你好玩唔玩
玩屎!?

Amber Heard —> Amber Turd

報紙點會講未經證實既小道消息 (除左daily mail之流)
應該睇左太多content farm姐

其實係點樣可以做到剩係柯屎而同時唔標尿

你鳩up 都咁多正評既

仲有好多女權撚支持Amber

但之前唔係話佢係法庭度諗有打鳩到佢
仲同外父道歉咩

仲要咁大洗

Johnny Depp Admits to Supplying His 13-Year-Old Daughter with Marijuana

He says his personal stash was more "trustworthy”

應該唔太食菜

呢條女咁顛，之後都有Elon musk同佢一齊，果然樣靚真係大曬

奶奶下條啫都比佢切埋

join ok ?
一齊人型蜈蚣

心地差個樣再靚都係形同虛設

加埋電影界咁撚左膠
女人 黑人 gay

唔覺得Elon musk係好人，但係有成就

痴撚線女人

點證明係amber痾？驗dna?

我意思係Elon musk大把女可以玩，但都揀隻顛雞

呢單同之前單左膠野 發現羅琳睇野幾通透

依啲就咁快出圖

五官好端正整齊

個人好鍾意呢啲樣

教個女吸毒

個女人話係隻狗屙

點知篤屎係條女
唔係JD

On9

又係你依d 臭雞扮女權撚，收嗲啦

痴撚線，原來係真

有無痾緊嗰陣

應該係食左斧頭扒

唔講以為狗屙

不如你收皮啦
扑

好熱氣？

人呢?

狗屎

調番轉 女人出完軌 揀錯左件賤男
我假設港女老婆caca依家條仔原來係賤男
你估連登仔會唔會幫caca?
你地就話jd d ex 有幫jd 講說話喎
咁如果咳神出黎幫caca講說話 你地只會話佢on9
男人出軌揀左賤女=唔好blame the victim
女人出軌揀左賤男=女人抵死

似係飲完酒 屙爛屎

jd認左自己都有家暴喎
佢認一開始係屈amber 整手指
其實係自己整

Truth. 好多人食weed㗎啦，13歲差唔多啦，食大麻本身就冇咩問題，起碼個呀爸知啲quality

雖然覺得個女人好撚賤jd好慘 但你又幾有道理

好想佢痾屎落我張床

你各一拎個例子嚟比都唔合理
咩係賤先？你賤男賤女嘅標準係一樣？
而家呢個case係女方嘅痴線程度已經唔係單單係兩性關係 公唔公平
又係床到柯屎 又講大話仲賴落狗到三番四次改口供 又帶人返嚟3P仲要係有實質證據睇到傷害過JD 係沒咗隻手指呀屌你呢d仲只係「賤」咩？

我都屌

睇黎係S 你要係M先受

果個係床形既廁所

假波?

仲有最重要一點
係呢件事嘅戲劇性
成單嘢係amber搞出嚟先
JD咁撚樣都沒主動爆出嚟
當年係女方申請離婚仲要講一JD先拎返證據出嚟

點呀 我唔係講緊amber喎
amber衰就一定啦

不過手指件事 jd認左唔關amber事

唉 如果男女調番轉
女方被屈 但本身有唔算係好女人 你估有冇人幫？

好癲

連登仔最鐘意屎架啦

唔係你講一百次就會變真架，好撚煩

Amber Heard個前助理Kate James爆AH挪用佢俾人強姦既真事
條八婆要有幾乞人憎先眾叛親離

咁多人出黎踩多佢幾腳

你老母就Disney

呢d屎屎尿尿相就永遠都齊

蛇蠍美人

之前已經拎人個仔黎俾記者影相

照屌
後生靚女既屎(算後生3X),有咩所謂

可能玩得太多屎眼,佢都唔想嘅.

Leon Musk係M？

Elon Musk 係M？

我假設
我假設
我假設

Hot-Crazy Scale

女權又要出嚟扮平權啦

Amber Heard仲成日po自己做慈善維權啲嘢
可想而知啲偽人係幾撚虛偽

奉勸女權唔好攬amber上身啦
大家係咁笑嘅重點根本唔係性別問題
係amber搞咁多風風雨雨最後先發現佢先係加害者
個個反差造成話題

再者 某程度上amber今次都有少少利用咗女權主義風潮去掩飾自己嘅惡行
其實真係支持女權嘅人應該摒棄呢種行為先岩

破左咩，有屎有尿不嬲都會高清多圖架啦

護主狗
係連登真係有咩都女人錯晒

下 連登係咁架啦

等睇左膠女拳兜

姐係有個陌生人走入黎痾完走左？

靚女會大便?

其實Johnny deep 都算是好人

你估香港咩

一睇啲句已經唔駛曬時間討論
"自己娶個垃圾老婆怪得邊個"

條女真係影衰LGBT

不了

有冇女權撚出嚟屌鳩Johnny Deep唔比佢老婆去廁所屙屎

對唔住，事實我就係當初發嬲片一出就信咗amber既愚昧狗 亦係我而家特別警惕佢既原因

家暴係講緊單方面施虐，雙方有互相傷害就跟本唔成立
本來只係兩個人既事，亦係amber「有計劃地利用兩性議題搞上庭拎光環分身家」嚟牽扯所有人入去

你話depp係仆街，咁請問佢點將自己逆風扭轉陰謀局面？
咪因為佢有明確證據證人support佢人格

而amber證供證據含糊曖昧，佢只係一個連身邊共事既人都頂唔順 人格破產下既毒婦講故仔

咁大反應做咩

女權撚比連登仔屌走晒啦

屌你原來佢黎？ 睇左咁耐都唔知

可能就係鐘意佢識係床到屙屎呢

港女女權撚呢

你攬Amber 盞令到自己衰多幾錢重
你攬其他人冇所謂

仲要有圖

似係你睇完啲女權post當了解咗件事

靚女會屙屎
仲要係張床到屙

對唔住 係我柒左
Sorry各位

放心 女權好聰明好識走位，佢好姐妹一早放棄做證人

在 2016 年公開表態自己被Johnny Depp家暴之後，馬上就找上了時尚攝影師兼 Me Too 女權運動家 Amanda de cadenet 幫忙自己進行辯護。不過現在 Amanda de cadenet 發出聲明表示：「前陣子Amber Heard和Johnny Depp的全新錄音曝光之後，我聽到了Amber Heard承認自己對Johnny Depp的辱罵和暴力行為，這讓我感到相當震驚。我向她提出質問，希望她為自己的行為負責，但她卻總是辯解說那是Johnny Depp團隊編輯過的假錄音，經過那次交流之後我就再也沒有跟 Amber 說過話了，我非常痛心地意識到，我曾經全心全意支持並辯護的人，並沒有對我誠實以待。」

閉住氣咁睇

黑屎

淨係非處/拍過幾次拖已經比連登仔講到臭雞落地獄咁啦
「本身唔係好女仔」你估有得翻身咩

好熱氣

我諗羅琳而家大壓力d因為trans單野
不過華納而家手邊冇咩金雞(除非DC彈返起)，點都要保住呢個系列架啦

上次票房都麻麻，好難講

可以賣周邊

AMBER痾落我度唔介意
我會大大力屌番妳懲罰

Johnny Depp咁醒識影定幾幅相

好想屌

關我撚事唔知以為我係明星 衰多幾錢重

AMBER

有埋Amber Heard痾嘅果刻就真係突破連登定律